以前有道德塔利班 而家有環保ISIS

屌你老味 飲筒飛落海插到海龜 就要走哂飲筒 結果改用不銹鋼飲筒後就個海有不銹鋼飲筒 問題唔係支飲筒有問題 係垃圾處理有問題 垃圾處理有問題 根本除咗飲筒之外嘅所有垃圾都危害到海洋生物

環保係重要 但唔係訴諸情感一味禁嗰樣禁邊樣 係要了解個問題嘅重點 對症下藥 而家班撚樣同ISIS都一樣 明明唔信教都係俾多啲稅變成要處死 ISIS影衰伊斯蘭教 環保ISIS影衰環保呢個概念

最撚好笑係玻璃飲筒 屌你老味玻璃可以喺海入面成幾千年都唔降解 塑膠都係幾百年

真係要搵個fb戶口入去拎下笑料先得

好想知道嗰班人啲仔女同埋佢哋自己係咪用 尿布同月經杯知唔知， 尿片同M巾 係海洋 微塑膠嘅來源之一

根本成班環保ISIS連環保嘅全稱係環境保護都唔撚知 人云亦云 吳京大佬 根本都冇思考過點樣同用咩方法保護環境

無耐之前，有道德塔利班，飛機都唔比人打，好似明光社、高主教之流。
而家有環保塔利班

人類 ....

因為屌9人用飲筒好簡單，隨便就就可以拍低餐廳前線同用飲筒嘅人再放上group圍爐公審
垃圾處理問題?唔好講笑啦，走上去政府定咩公司屌呀?緊係揀易屌嘅人嚟屌啦

班環保撚已經走火入魔
根本你環保就要由垃圾分類做起
學外國咁每家每户自己分類垃圾
可回收一袋 不可回收一袋 廚餘一袋
個政府又係on9 唔搞呢d
走去搞咩垃圾袋要收錢
迫人掉垃圾出街
你用回收返嚟d垃圾循環再造
又可以再整一百幾十萬支飲筒
再無限輪迴
好過E家迫鳩人唔用飲筒
但又可以問職員照拎
根本成效都唔大

可降解塑膠

對所有不可降解塑膠即棄產品嘅入口同製造徵收300%重稅 所有可降解塑膠即棄產品必須經過降解測試才批准入口或製造

環保撚宣傳用布代替m巾 廁紙
連屙屎都用循環再用布

細菌感染死埋陣間

為環保咩都值

一定丟哂出街 最多半夜丟唔信你咁多人mon

根本就政府都廢，其實真係最有效係做返好垃圾分類同，做返好啲回收。

最近嗰啲走飲管風潮，擺到明係商家為咗cut cost，然後借啲意話係為咗環保喇。 如果叫佢請多啲人洗碗回收嘢，又唔加價你睇佢制唔制。
根本商人做嘢淨係睇成本，企業形象其他國家會有，但係香港根本唔care。

做好啲回收夠啦

佢老味又整啲咩垃圾袋收費

咪係, 叫M記同kfc換番做金屬同可再用嘅膠餐具睇下佢地肯唔肯請多幾個人番黎洗野